支持醫護一切決定

希望你哋復工後萬事小心，唔好有事
之後再罷都會繼續支持你哋
大家唔好指意晒醫護，呢件事大家都有份。
其他工會都籌備緊罷工。
問下自己有冇做好文宣，幫手同身邊人或者社交媒體幫醫療解釋罷工原因?
有冇上Twitter 外媒到幫手解釋或者like & retweet 所有關注香港嘅tweet ?

入Bot 拎任務👉
歡迎加入Twitter文宣組： 👉

鍵盤戰士都唔肯做，我哋點贏？

平靜巴，有關Twitter 事務，如方便見字請聯絡 Twitter @ sponge_lazy

好，等你。感謝。

Search 唔到你

等等我

俾咗“鎖匙“你